依幾日既事大家都有眼見，愈來愈過份

希望大罷工要成功， 要持續到令政權落台

屌你老母死黑警

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

我係香港
8月5號全港大罷工